連儂牆再開花

同我貼到佢全港都係文宣屌你老母！

義士唔係condom!!!

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

文宣

推

求文宣 template 我想瘋狂貼

文宣可唔可以有以下主題？
1. 選舉反映民意
2. 選舉舞弊 建制出術
3. 嚟緊一堆假期 黃金經濟圈消費

觀塘有咩黃印刷舖推薦？

Push

區議會過半喎
仲要左搵右搵？

不要忘了默默付出的連濃牆手足弟兄姊妹！
他們為此的付出是無可替代

支持

今晚就貼爆佢

好

721 唔見人
831 打死人
10 1 開鎗殺人

大家選舉完咗，做返啲連儂牆牆warm up下先
不過記得要注意安全

我諗佢唔想俾藍店賺姐